hd 賭輸財報溝貨post

好過預期都要跌9蚊

有無手足集氣

集乜春氣 HD長渣無得輸

有無貨

仆街，原來係你入左貨

你跌得仲甘，我都跌左200美

買佢都預長揸,分開左長短倉,ok 既